[屋企張床要人]大家等間十點叫完就好走去訓,今晚屋企張床要人

早D訓啦,今晚屋企張床要人
早D休息,聽日先有精神

十點叫完就好走去訓

應承我,大家今晚早D訓

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」